強烈建議大家唔好買樓

依家外國準備制裁港共d人 如果大家買左 就變相放生制裁佢地既大好機會

本身都買唔到

唔洗壓力測試
你明唔明